梁耀忠應唔應該掛自己上立法會門口暴曬示眾到2018年？

自行凌遲

先去到2018咁短 唔係應該餘下任期
反正之後都無野要佢做啦

明朝開國第一名將，被朱元璋剝皮，掛在他女兒府上，直到明朝滅亡

明朝開國第一名將，被朱元璋剝皮，掛在他女兒府上，直到明朝滅亡

跟隨朱元璋征戰的藍玉果然明不虛傳，不管南征，還是北上，抑或平定西南，藍玉都能掃平一切障礙，戰功赫赫，不僅朱元璋對的稱讚不已，各部將領對他也是欽佩有加。所有這些戰功，讓藍玉有些飄飄然了。

藍玉在一次清除元朝舊部時，俘獲了元朝的一個妃子。后妃嘛，自然有些姿色，藍玉不顧朱元璋的禁令，居然當場就把這個美麗的元朝妃子給強辦了，妃子因不堪其辱而上吊自盡了。

要知道，在元朝，他們抓到宋朝女眷，都是可能隨意處理的，這都不是事兒（個人嚴重鄙視），可現在正在改朝換代，藍玉現在是朱元璋的部下。朱元璋自己從小窮苦出其，對於那些欺負弱者的行為，是明令禁止的。藍玉做的這件事，讓朱元璋對他有了很大意見，但作為一個勞苦功高的將軍，朱元璋也不好為了元朝一個妃子，去懲罰藍玉，但是在心裡已經給他記上一筆了。

經過艱苦的征戰，元朝終於被掃盡，大明朝終於建立起來，當初為了大明的建立而出生入死的將領們，都被朱元璋一一封賞，這其中也包括藍玉，他一度做到了太子太傅，但是藍玉並不甘心，認為以他的功勞，應該做太師，並公然質問朱元璋：我難道不應該做太師嗎？

藍玉雖然勇猛，卻太過張狂，做了很多讓朱元璋不快的事，比如他征戰回關，守關士兵未能及時開城門，藍玉就縱容手下攻打城門，破壞城牆，強行破門而入。平時在自己府上，收義子養幕僚，驕傲自滿橫行鄉里……

當藍玉感覺朱元璋越來越疏遠他時，他想到的不是悔改，而是拉攏同黨伺機謀反。他的這些舉動沒有逃過朱元璋的眼睛，很快藍玉以謀反罪被判滅三族、抄家，跟他有關聯的文武百官盡數被誅連，獲罪的有盡五萬人，被殺的有一萬五千多人，而藍玉個人，則被朱元璋賜了剝皮填草之刑。

藍玉被鄶子手剝下整張人皮，再填上乾枯草，朱元璋命人將這張填草人皮掛在蜀王府里，這張人皮就這麼活生生的掛在蜀王府里，直到王府被夷為平地才隨之消失。為什麼不是其它地方，而是蜀王府呢？只因為藍玉的女兒嫁給了朱元璋的兒子蜀王，是正兒八經的蜀王妃。